# HYDRAPAPER



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Менеджер шпалер, спеціально розроблений для того, щоб вирішити проблему відсутності у багатьох стільничних середовищах функції встановлення різних шпалер для кожного монітора у багатомоніторних системах. HydraPaper офіційно підтримує наступні робочі середовища: GNOME3, MATE, Cinnamon, Budgie. Також присутня експериментальна підтримка sway window manager/Wayland composer.

- **версія програми &#128230;**: :three: . :three: . :two:
- **розробник &#128422;**: Gabriele Musco
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://hydrapaper.gabmus.org/)

## Операційні Cистеми

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub org.gabmus.hydrapaper`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**
- &#128189; за допомогою терміналу: `sudo dnf install hydrapaper`

